重口味嘅嘢大家睇多幾年就會慣，大家說對不對

拉打係咁，高達係咁，digimon係咁，pokemon係咁，龍珠係咁，火影係咁，海賊王係咁

以上邊套重口味

R哂頭

係

但我仲未睇慣欣直

本來諗住入黎講下觸手凌辱之類

點知...

你其實up乜野。。。

decade，turn A，

Pokemon屌BW醜，之後又屌XY醜

digimon出新皇家次次又屌新獸肉酸，出條龍又屌做乜出龍

龍珠GT隔幾年又有一次平反

火影出影獸大戰又屌，宜家變晒經典
開始鬧新作新不如舊

呢啲都唔係叫重口味...

你話高達生條撚出黎屌另一部高達 咁就重口味 其實算唔算

海賊王又屌兩年後造型唔好睇，宜家都受晒啦

重點係邊一忽重口味？

唔重

你個名個卡通人物就重口味

猿